[餓] 火腿是咪可以就咁食

是咪本身熟左

HELP

咩火腿先

一定要煎香先食

金華唔得

唔解凍就咁食 好吃‼️

火腿片
整三文治要唔要煮過先?

就咁食，唔洗煮

會生蟲嫁痴線

你個腦真係生蟲

有寫smoked 就唔使煮

痴線，是但一包金妹牌都唔洗煮啦下話，無整過三文治?

金妹牌, 由細到大都係就咁食

正! 勁巧食
生命面包真係拯救生命

小學雞時期，小食部有賣火腿加沙律醬
好好食

Waaaa

有D要煮
睇包裝有寫